杜汶澤對許志安說

老許，知道自己開車的重要性了吧

屌,笑到肚痛

煽惑他人酒後駕駛

😂